趕時間唔好去遊行啦

Iphone 外國勢力

愛國人士點解唔用wechat

撐警現場巴打請入

趕快走！散了！